三大文科vs非三大商科

三大文科=正皮
非三大商科=負皮

HKU BA 過3就可以 major business 年年大把人咁做
CU轉科唔難
加上HR都係睇U多過科

講真文科 唯一嘅中路就只有做補習

呢樣真，三大仲可以double major

BA屌打曬你班下三流大學

Science都係，一半興趣一半謀出路大把人都係咁

做唔成科學家行入商界都有一技旁身

睇校名

文科出路咪各大機構嘅officer級囉

搵唔到工係你廢

如果你話專科都叫有得鬥下
商科?吹水科乍喎

正解 商科有撚用咩
利申三大商科

BSc(Earth Sci and Economics)
BA(American studies and Finance)
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> non 三大

Hku文科可以major Spanish, French, German，又可以second major bba嘅major
我覺得language有用過bba添

Poly三寶>>>>>>>hku ba

文科得啖笑
喺學術角度睇只係一堆冇專長嘅學者打飛機，所有theory都係鳩吹出嚟，不停製做學術垃圾，business起碼有d數計
利申：hku ba

一日有社會 文科就有用
好似宗教咁

文科收GE分都高過唔少商科收GE分

想入三大文科嘅非三大商科仔睇完呢個post喊左出嚟

我想架咩屌
我都係發泄下 無咩事我返出去計數

hku german呢d好似去到b1 only 唔知係咪真

正常應該去到B2.1，如果spanish可以去埋B2

香港得炒賣，冇商業

商科就算 3 大都唔吃香

理科最好

願閒其詳

其實冇咩講
Major/minor language都係6個course
正常yr1-yr3每個sem讀一個
一個sem未夠上到一級，大概3個sem=A1+A2
淨低3個course唔會淨去到B1，B2又太高，所以去到B2一半差唔多
Spanish有7個course，所以可以去高啲

三大文科英文勁可以入政府做EO AO
非三大商科最好既出路就係會計狗

既然三個sem a1+a2，應該無咩可能上到b2.1，因為b1同b2.1 本身個分野都幾大下。如有錯漏，可以屌柒我
浸大歐研德文幾chur，一個禮拜十二個鐘德文堂，三個sem先去到b1尾，最尾個sem先b2頭，year 3 就成年去德國exchange。